srrk 集中討論

有冇人入左？
Cls 盤後仲升到咁

好撚伏 講明cap水

第一次見配股價都未有 消息出升20%